幾個問題想問下

細佬有部5代GOLF壞左個車頭 搵左好多間車房都搵唔到料整
有冇巴打知邊到有車房有料整 最好係九龍區
另外如果真係搵唔到可能要拎去劏 有冇邊間劏車房出名D 可以比多D THANK

題外話九龍區邊間車房出名平價手勢好 之前驗車比間車房收左2千5